下個爆發地點可能係海南島。

再下個會唔會香港

早d有客咪仲好 有錢賺喎 錢呀

以呢個傳播速度，加上支那智商，加上香港政府不作為，香港遲早中招，要及早封港

但無用，以香港政府反應速度，佢最多都係堵截武漢人入境（可能仆街到唔會做）

但琴晚湖北封左9個城，遲早傳到廣東省
就係你地恥笑廣州個d人
希望你地除左笑之外，認真諗下
班人真係傻架，佢地防疫意識極低，仲係到準備過新年（屌你老母大把香港人都一樣，存亡之秋啊你老母）

另外，香港人好撚多人返大陸拜年架，求下大家屌醒佢地，叫佢地唔好返去拜年，如果屌唔醒個d，自己諗啦

最後，推行動post,今日見
要更多香港人知同做野
屌埋你啊mon post 狗，你仲撚出黎打壓我地
仲想政治凌駕健康，一齊攬炒啦

以你地智商，緊係唔知疫情嚴重性，覺得無乜野，仲係到信政府，你地condom 黎架

認同請分享

樓主快睇

香姑面

正 有個支那舊同事鄉下喺嗰頭
佢肯撚定返咗去過年
最緊要人有事